有冇人成個月都訓得唔好

驚一訓醒個ac又輸錢

玩幾撚大呀成副身家all in? 孖撚盡?

啲小朋友蝕少少就喺度叫春

玩得SH就del app，唔係要人教呀？

成班當支牛app係手遊
咁得閒㩒下出出入入
損手爛腳就喊苦喊忽